吊蘋果live警察捉紅van乘客

將身份證同樣錄下
吊點算呀

身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到

PUSH

有隻狗係上面看住

push

LIVE LINK：

推

新增 :
連座位都會搜查 非必要唔好用以上呢一招
最好係避開上車畀人搜查
+
直情唔需要解釋
咩都唔講就得
大家有權保持緘默
+
搵法律支援
避得就避 !!!